有無好耐無拍拖嘅手足入嚟傾下計

分手到而家六年了
頭幾年真係放唔低仲係好憎佢
之後就覺得好無謂 有啲人要喺你生活中離開你 你憑咩留住佢 呢個世界唔係得你自己有生活 人哋都有自己生活
加上又越諗越覺得自己都有問題
有好多嘢自己以前以為自己做得好好 只係自以為是

呢段時間好多人叫我搵過個move on
但一嚟唔想搵水泡
二嚟自己條件又唔好

到而家小弟廿二歲
十六至廿二呢段大好青春都無拍拖
眼前身邊啲兄弟都有女朋友
一方面鄧佢哋開心
但佢哋有時啲相處嘅矛盾 問題 又覺得佢哋好慘
之後我就開始驚拍拖
畢竟十幾歲嘅puppy love同而家嘅拍拖個模式都唔同
好似我lol玩到s4無玩 而家s9你叫我玩返 我都唔識玩
平日要諗食咩 玩咩
節日 紀念日要諗驚喜
得閒又要同你行下山 玩咩密室逃脫
自問真係無咁多腦力心力
可能會有女仔同我一樣 都係唔鍾意煩 想有個伴同你行下街sweet下咁就過一世
但至少我圈子無

可能我慣咗一個人生活了
無女真係無問題
如果比我揀女友同紅顏知己
我應該會揀後者

16歲就拍過拖

完全同你諗嘅嘢一樣
我都仲未move on到
身邊圈子嘅人又唔啱
做嘅行業又全部都係女人
自己事業心又重 知道再拍拖都係會忽略另一半
自己又唔鐘意周圍去
已經準備孤獨終老

廿二歲扮看透世事

31，已經11年冇拍過拖

最近遇到一個有feel，不過真係完全忘記左女係點追

可能結婚都係求其搵條友過世

重點唔係幾歲
係一段時間過咗真係會對拍拖嘅感覺好陌生

呢幾年都有遇過心儀對象
但係覺得追人好麻煩 覺得係鍾意就鍾意
係唔鍾意你 一下感動到佢又點

甚至咁講
一個人耐咗 覺得有個女朋友係個包袱
去到邊又要報到 dating好似例行工事咁
寧願享受曖昧嗰個關係
flirt下flirt下仲開心過真係一齊

我就相反，雖然已習慣單身，但內心都係想要個終身伴侶

呢幾年睇住咁多親朋戚友結婚生仔，冇感覺就假既

如果搵到啱 有邊個唔想
但我覺得自己需要好大私人空間 我覺得幾難搵

唉，呢排遇到呢個我覺得就幾啱自己

不過，都係起步階段慢慢經營緊，費事chur親人